香港護照免簽證：元朗區正式失效

落地簽 唔知得唔得呢

27號 買蛋卷啦各位！

推